5大紀律部隊撚同我入黎

我唔期望你地會出去，如果你仲有良知既，做野見到班狗，就大大聲撚狗，咪撚師傅前師傅後。記撚住我地係為市民做野，唔撚係呢個仆街政府，如果你認同班狗既，唔該你立即辭職去做狗。

利申紀律部隊，3日都有出
同埋我知好撚多鬼睇人 fb/ig篤灰，你呢啲撚樣我屌完你老母再死全家

想知其他紀律部隊係咪9成藍絲

support

我識既後生全部黃，所以真心懷疑狗校有洗腦堂

做紀律部隊，要班中學生幫你地擋子彈?你乜撚野紀律部隊黎，醒呀，未撚再訓呀

我係垃圾，我出到去唔敢衝到咁前
但我做返我返工做到嘅嘢，去first aid post幫手

大家咁話，我要啲學生企我面前不知幾撚慚愧，做得幾多得幾多

咪撚比班狗覺得我地係同行，好撚多狗覺得我地會幫佢，幫?我幫手屌你老母就有份

有舊同學海關入境幾個都係黃，best fd做消防更加屌曬鬼

後生既未屌囉

老屎忽未屌班後生

出黎啦,唔係上網都唔夠膽出聲呀ma白色恐怖仲唔夠?

消防多黃

尋日消防車走個時同我地揮手

抗暴動民間英雄警察ig表揚集中區

呢個真

多謝巴打

大部分90後都係黃既
但今次修例連好多老鬼都睇唔過眼
都屌埋政府

利申撈緊

雖然唔知巴打咩部門
但都盡量小心 真係到到都有狗
一陣是非當人情就收皮啦

紀律部隊唔守自己守則 唔守紀律點解可以自稱紀律部隊?

咪撚同情佢地身不由己，消防入火場先係身不由己，救護無得食飯先係身不由己

大家咁話,小心小心

講真 警犬點建忍心咁殘忍？係咪三工四工而家

好波

後生全黃
知到好多都有出去 只係身份問題唔係係最前
或者出左去冇同人講
就算唔出既 表達既都係反送中 唔係橕政府

巴打，加油

後生果d一係黃一係唔出聲打機，老果批十個有九個藍到仆街，一個似有d人性，但想話呢個現象成個社會都係咁

利申:非差佬紀律部隊

朝早有講要保持中立
雖然大家冇講出聲
但行為睇到好多同事都好緊張在場嘅市民

入境就算老既都好似幾多黃

外國消防會出埋黎保護市民同屌鳩差佬tim

lm

好感動

懲教多藍

我發覺好撚簡單，越R嘅公墓猿，海關懲教各大工程部門等等，極大部分都話出嚟嗰班係搞事

我老細都同我講 , 返工做野要保持政治中立

不過放工遊行就自己萬事小心

利申: 火佬

我老婆係入境處，呢幾日都同我上前線同班狗打

我都係咁諗 不過搭上搭問左好幾個pc都話冇
身邊有黃絲pc 可能派去中環果班係簡過

懲教勁藍
懲教同差佬係最廢
讀唔到書個啲都去考
因為易入

九成九
好多人話入去同出黎係兩個人

你漏左，消防先最 R

係共匪狗扮警察。
其實我有幾個警察朋友 佢地都唔明點解會出手咁狠。係有奇怪

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動

好勇，佩服

respect

有1隻狗負皮，入黎吹2咀啦，分享下有幾身不由己

R得嚟，起碼都仲要走到前線
都會見識到香港市民幾咁尊貴

班狗嘅人工憑咩高過消防救護

救護？
尋日惡犬欄救護車真係好離譜

最封閉最圍威喂嘅就係警察同懲教
唔圍爐就食得屎

散仔Interview 都要講幾句英文呀，就知咩人入入境

想知會唔會出民安隊？民有無催淚彈等裝備？

消防乜都要搵佢 又搵命搏
救護成日連食飯時間都無

請受我一拜

洗腦最勁應該得警犬，做到傻左就同班犯困埋一齊班人

你地點睇班狗？

我知你應該係發緊夢見到嘅

推

返工嗰到有犬
大叫 喂警察出返去等啦 呢到冇你既事呀

個fd做消防 以我所知佢同班伙記放假一齊有去

琴日警太阻白車出去 班師兄屌到啪啪聲

係有

建議班紀律部隊著住制服同香港人市民一齊出嚟行

我識嘅都係極大部分黃 呢三日亦有出黎
入境 海關 消防 救護 好多人都係去到現場幫手
或者未必係最前線 但一樣喺唔同崗位同大家一齊奮鬥
著起套制服 Order話要政治中立
制服後面 個個都係有血有肉嘅香港人
屌佢老味大家企出黎啦buddies

Order唔係大曬 根本就濫權
有必要時可以no sir 唔一定係yes sir!
俾人叫左狗唔怪得人

良心

紀律部隊黃的其實唔少，只不過礙於身份不能企太前

係警先多藍
其他紀律部隊一樣好多黃

海記表示成隊都嬲到爆

香港出句聲都驚比人篤

感謝仲有良心警
我地要滅盡魔警

以事論事，佢地都應該係被訓練到對市民有介心同硬淨先做到野
而家再一堆人對住咁大場面就殺得性起

Same here

消防啲裝都係黃

好撚多大粒野入境狗 海關狗撐警察喎

老一輩呢？或者膊頭有一兩花嘅後生仔呢？

某紀律部隊話服從上級命令先係有紀律喎，巴打點睇呢句野？

叫佢去死啦
係lawful order
唔係乜order都收
上級叫你去死又去死？

依家仲做警察, 都唔會有人性

咁講真都要維持治安既。佢地係入面做岩既野就得

男友係公務員 驚到完全唔參與 只係每日食花生
聲稱有心無力

唉

呢樣真，我成日學得海關啲狗好型

紀律部隊仲要後生仔企前線
你地有無覺得自己酸？

襯晒你

眼見有幾個舊同學入左消防，休班時都出左去

推到全體黑警被送上國際法庭

覺，我係垃圾

14 有出，跟住畀人投訴

同事加油
發夢夢遊3日都好似有出

2隻狗負評喂，入黎吹下啦，1+1武力守則呢?

對一個手無吋鐵嘅人開槍
周圍搜人身仲要人罰企示眾
幾個人用棍圍打一個無反抗能力嘅人
連急救物資，食水，都俾佢地掃晒
你地有權打人；但班後生仔就無權戴防具保護自己？

我真係好睇唔過眼
呢班究竟係警察定公安嚟架？
你班撚樣諗下邊個出糧俾你 (唔駛 show 税單出嚟，有交税唔係大撚晒)，乜撚嘢叫服務市民？你地淨係識討好高層咋

當年六四我地睇到好多學生好無助，好多人話要企出嚟保護學生…今日發生響香港，有幾多當日話要保護學生嘅人，今日手執防暴棍毆緊打學生？

sorry ，我好 sad ，sad 到 1999

都啱. 成堆暴徒阻塞通道, 堆警察唔除暴安良點得

唔好以為自己係政府就身不由己，唔撚係政府出糧比你地架，見狗撚狗!!

Push

4隻狗仔負評

礙於工作性質，好多人都避而不談，但其實好多同事都低調地出咗嚟，只係無po story無千字文訴心聲，一切在心中。

利申：非狗紀錄部隊

我同意呀，清場或許係lawful order，但手法就

出煙出胡椒都雞飛狗走散晒啦
真係有需要用槍?

發夢見到有消防員揸消防車用水炮幫狗沖涼

雨傘運動都係出談判專家清場，仲有對話

而家的對話就係子彈

除左警察 其他都好多黃其實

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

咪係 射出糧比你個啲人 on撚鳩

好老實講要包頭
今次智能身份證係全民監控
最重要唔係證
係影左高清相

但身邊啲救護fd都係無出過聲

岩wo

無出聲唔代表唔支持真香港人既
行動上既支持已經好夠

你唔衝唔緊要
唔教人點衝都唔緊要
但唔該搵方法教班細路點樣保護好自己
話哂入過學堂唔該你做返啲野

更衣室d老野咪藍 特別係有撈輔警個堆
講黎講去咪又係話d示威者違法 唔係身有屎怕乜送中 做乜咁驚共產黨

我地半班後生仔咪笑串下佢 叫佢地快d去report duty 做乜仲唔去支援同事? 好想睇你勇武揮棍既雄姿 香港將來靠你 龍和道你一個人搞掂etc

我都有好多師兄弟上左前線既
尋日有返工都有同一班同事開住live跟進件事
可惜去左幾次港島頂更都去唔到金鐘
如果唔係我實派d生理鹽水敷料出黎

屌那星，尋日電視房，班老嘅撚樣睇清場興奮到好似睇波咁，開槍打中人，有條撚樣大叫：抵啦

班後生嘅好多都唔出聲

5大之一
日日都有出

有朋友消防 出左去做救護 放teargas 見一個救一個

我諗得消防同入境係清泉

無撚有錯 眼見唔表態果d一定係黃

咩叫R?

而家仲係出面幫手搬緊物資

得閒

你放心 無表態果d一定係黃
藍果班係唔撚會用腦 一定會話支持狗

岩
對大陸人會變tone

你以前讀書用邊本字典？點解周圍開槍個d唔係暴徒反而叫阻塞通道個d叫暴徒

如果“暴徒”呢2隻真係咁解，強烈建議寫信俾消防處，叫阻塞走火通道嘅人叫暴徒，然後交俾相機人員執法

保持走火通道暢通人人有責

我地既職責係服務市民
保護市民 拯救生命更加係我既職責
如果見到警察對手無寸鐵的市民開槍
我願意站在第一 用身軀阻擋無情的攻擊

有去都唔好講呀
尤其係未confirm 果啲

屌 驚閪 新制公務員你估好好福利咩
身邊同事好多都反送中屌狗
利申 非狗紀律部隊

咁多紀律部隊 我覺得救護員最值得尊敬 記得琴日清場去到馬路到 有一幕係成架救護車打橫駛去警犬同戰友們中間 真係覺得佢地好勇敢同埋係服務緊香港人

竹。敲

我唔係唔想幫警察，但我所見好多警察都好藍

算鳩數啦 無謂洗白班狗

再講 每次有咩意外火警 消防衝入火場救人滅火 啲狗淨係識撳實頂帽走夾唔抖 你除左套制服佢啦屌你地老母 有冇人搵得翻個張圖 好似係九龍灣迷你倉定開源道火災

其實可唔可以唔理班警直衝埋去等佢地自己開路

大粒野同工會果班就唔使諗啦
全部賣哂屎忽

果張係慈雲山車房爆炸

Support 巴打

利申 同樣公務員

琴日添華道第一排有個係消防員嚟

入親依d post 個個識嘅都係黃

忽發奇想，公安放火係咪有得call消防黎救火？

好 劃清界線
只diu警狗

身邊80後90後差唔多9成反送中。係得啲等上位既甘心做狗。

身邊移記海記都有去

老公有陪我去遊行、亦因爲唔放心我自己去撐場，為保護我，昨日同我一齊去買物資做補給，陪我留守到佢夠鐘要去開工！我一日去撐場，佢都一定會陪我，1=2

各位絲打都可以鼓勵另一半一齊撐！

利申：老公非狗公部門

消字，有出兩日
公司好多藍

清洗香港

某政府工程部門
老野多數藍絲
後生多數不理政治 黃絲

老公話紀律部隊最講究服從性！但阿頭叫開槍，可以開左射唔中囉

非狗

成班警犬咁快成抹黑其他紀律部隊
琴日先同班IMMI C&E啲朋友一齊出去幫手
係度散播分化力量，越後生個班越有出心出力
每個部門都有啲老鬼
有咩居心啊樓主

而家咁嘅事勢搞到我都唔知考唔考入境好
但好肯定嘅係唔會考警察

感謝各位幫香港出力既紀律部隊巴絲打們

你班垃圾警渣憑乜野高人工過其他部隊

清，去到嗰陣啲人話要有stjohn嗰啲先比留低，但我入班後都冇再renew，過晒期點搞

去canteen食飯一隻狗都見唔到,驚撚咗?

屌你老母咩，有人工出畀佢地架

係fb見有消防員話願意擋係市民前
姑勿論佢會唔會真係做
好過黑警話要一棍打撚死你地

真係好撚仆街，講野完全唔撚洗責任
上面班警犬我屌晒你地老母，咪再抹黑其他部門
你以為成個公務員體系啲人同你班黑警一樣黑啊？

黑警死全家，樓主死全家。

好多running call，我間局操左三四架過海去果邊做

答我啊屌你老母，黑警

icac 應該多黃？

我唔明你講咩，我只想其他紀律部隊等啲狗無咁好過，我幾時有屌過其他紀律部隊，宜加係要一齊對抗警狗呀

唔小心撳錯負皮
身邊識嘅後生紀律部隊friend都全黃
講真完全理解唔到點解班警會咁嘅姿態

係度誤導評論，多得你啲仆街唔少
去足3日都咁撚On9

已經有狗入咗黎分化我地仲屈鳩我係警狗，多謝你地再次證明警狗真係無撚腦

香港可唔可以都做到咁 四大

總之黑警死全家，樓主你都死全家

下，其他紀律部隊要叫警犬做師父？！

今日返工比人撚完呀

死黑狗

ching你弱智閪?

我係警察我死全家，但樓主你誤導評論抹黑其他部門有份出力既年輕人你都要死全家，老母比黑警屌

呢個回覆證明你係外行人

因為個本質都係 我係阿sir你就要聽我講

睇唔過眼，琴日先同班其他部門既朋友出去出心出力
見到依個Post係度圍屌其他部門班後生真係好撚嬲

大家都叫大家做師傅

IG漫畫插圖盲撐警犬
大家識做啦

自己人
後行一輩同老鬼諗法好兩極
我唔會花時間同佢地傾，盞勞氣
有d 人永遠唔會醒

巴打小心
Cpa班人一路有mon住同事fb
呢間公司真係要低調

叫海記都係小朋友。
8字9字多藍色，成日都話要打大力D。
0字1字多黃色。

利申：0字工記。

最on9係 d 人會屌你都係紀律部隊，但唔支持police 或個政府
會叫你咁叻做乜唔辭職

可以答你，有，我前黑警，撈咗十幾年到13無做。最尾嗰兩，三年睇住新出學堂嗰班全部都好憎反對派，一講起就咬牙切齒，但係對住古域仔就腳都軟埋

我今日心情好！撚！曳！

你閱讀理解零分話我誤導尋日比人打到傻咗?

我梗係外行人啦大佬。呢啲叫法比外行人聽到真係得啖笑

我敢講immd一定黃多過藍
個個睇電視都屌警犬離曬譜

救護算唔算？

算

呢個時候睇真係好舒壓

我著起套制服就政治中立，唔講政治野
換衫收工之後你理撚得我去野餐咩

如果可以有10個兄弟左右 我願意一齊行出黎再喚醒其他部門企出黎 比人炒又點話 開槍真係嬲到震

係話俾你知其他公司唔係當黑警係師父呀

反諷黎 你睇返我前一個reply覆左乜

睇局 我個邊兩柴打上無黃咁濟

影到𢭃到就無謂啦

我做左咩犯法野？

借朋友account

消防同救護好多都嬲到仆街

即係要招古域仔做前鋒？

ok 明白，自隊

同叫d司機做師傳係同一道理，唔好諗多左

古域仔都俾正苦招攬晒啦

So9sad

琴日望住開路給架消防伙食車從夏慤道再轉出金鐘道，他們向我們揮手和用笑容支持我地

有牌爛仔無講錯

惑定域

某邊境部門就黎有得寫果班人
有D 想擦鞋而篤灰

古域仔係邊到鄉下

同你上左飛機問有無人買唔倒機票差唔多

垃圾
我就唔怕，反正唔搏，有種搞我

星期日同琴日我都見有唔少師兄出嚟幫手
有啲都幾勇武
睇得出佢地唔會為咗保住份工而做沉默的一群
可惜上頭喺依啲日子唔會咁易放人走
好希望下次咁多位師兄都可以走出嚟為香港發聲同保護一班年輕人

巴打好波

真正愛香港既人都一定係
希望佢地可以盡佢地既能力,做佢地可以做既野啦

好多消防屌撚曬鬼

無敵人士

不過都唔好隨意同d老鬼表達立場
因為真係好多鬼
Fb/ig都要小心d

好少舊制唔係藍屍，個撚個既得利益者

消防救人 警察殺人 點同

比下面啦大佬, 笑到面黃

消防 救護 唔應該被人屌埋一份wo，
依家佢地仲幫緊有需要既人，
仲要去急救人

除左件制服我地都係香港人，香港加油利申：非警渣

我同消防救護師兄弟都有出

最多咪無咗份工驚閪？

你幾時見有人屌過

話有錢收喎..我屌你喇...有錢重多人喇on9

推比更多紀律部隊睇到

救護都好多有良知

分手啦 連自己地方都保護唔到 點樣保護你同頭家

利申 屋企半億身家 日日發夢前線打狗 救義士

你男友？ 垃撚圾

請開心分享你身邊的警察朋友，以便我們做整合資料

整合後將upload於備註Dropbox 中
由於全人手製作 請大家在耐心等待並仔細欣賞已有的分享；）

目前名單分享

感謝

20190612 香港警察片段back up

(整合) 看香港警察是如何維持市民對警隊的信心 - 多肉廢物

國際特赦組織香港分會指責警方違國際法

大家千萬不要以身試法！
做個良好公民

24小時投訴警察課熱線
電話2866 7700
傳真2200 4460
2200 4461
2200 4462

目前有275位！
300位後會再公佈新文件名單，以便大家下載廣傳
香港加油！

巴打屈機

咁你應該唔係狗

係咪你自己on9 post ig炸
電視見到 前線個個包到太空人咁都認到？

因為呢兩個部門權力最大，而權力令人腐化

依位阿sir好有型

頭先楊岳橋話要去揾阿媽林鄭又比黑警阻撓。屌晒你班黑警，就算唔黑都要屌。你做緊的野都係同香港人對立，你好意思話你唔黑。

Ig可以點篤
我琴日發現左個小中同睇哂我啲story 之後block左我

懲教係鬼權力大
而家乜都做唔到
郁啲都比人投訴
職員同看更無乜分別

直接cap圖投訴，如果你係'鍾意搞自己人'果個部門，就更加要小心

識既gfs都係黃

洗乜撚加密

巴打好正氣

狗校應該係有請果啲人格重造課程既導師。
因為好多人出入都好唔同。

個fd 做海關出去要帶帽同口罩
塞件衫係肚腩
唔敢行去前線
淨係係後面做backup
佢話好撚驚俾同事周到
俾班同事排斥

Sor 9
放工先去
fb ig又唔敢po野驚比人督灰

我本黎都驚
但FB同事壓倒性地多插警察,連跑緊博升果幾個都唔撚驚

仲衰過看更呀，而家行13碼

我身為男人真係自愧不如琴日見到好多女仔好撚勇

依家都冇分黃定藍啦！好多藍既都反送中！
唔係反警察，係反政府！
個政府做得衰，必有人反佢！

以後可以咁駁啲撚樣

我都政府工 出左去打前線

成間局都係黃

救護

只能夠講毅進仔垃撚圾...我就唔信洗撚到我腦

警民誓不兩立 你都係收皮啦 係人就辭職 唔好又係黃絲又差佬 玩雙重角色呀？

全局黃 除左一個aco

你睇嘅嘢點解可以同其他人完全相反

Respect

支持 身邊好多同事都反送中
包括未confirm

利申：非狗&懲

絕對唔係 我身邊唔止後生連四十幾五十歲都黃 利申有光環

七巴

大把人中意自我閹割

琴日連呢度一成都冇都要俾人話暴動，我真係冇撚嘢好講

多謝你呀 快啲辭職啦

黃嘅辭晒職，得番d藍嘅，係咪想咁

有人買埋3m同眼罩返黎擺左起lost and found位

岩，做日本客台灣客會笑，衷心歡迎佢黎香港玩，一有皮皮就閪鳩佢地面

題外話，
係咪棟大樓響火警鐘
就要出車入去睇下？

即係

無論如何都要開一開路

各位身在曹營心在漢嘅巴打，萬事小心！
唔一定走在最前，雖則個心好唔順道氣頂撚緊！
可以在唔同崗位付出，令班學生嘅犧牲無白費！
大家都入過學堂，大家都記得咩係良心同人性，大家都知法例識玩！

提防小人，小心自爆！行事低調！社交媒體不必張揚！
儘管仲有大批有良心有人性嘅人，但紀律部隊仲有班為求擦鞋上位嘅撚屌存在！

應該好多巴打都係咁

開頭我都係默不作聲同人地講反送中呢單野，因為大多數都係話班呢𡃁仔係到搞事，搞到社會亂哂，廢事比人篤灰，自己同朋友一齊去反送中集會，後尾聽到有同事支持反送中係同一陣線，我先分享返反送中心情，係紀律部隊做野真係有好多誡提

利申：海

我琴日都有出去幫手做First Aid
雖然身份問題唔可以沖 但係我都食咗幾粒催淚彈

未見過人對皮皮講禮貌

R仔

香港人嘅身份永遠凌駕於紀律部隊/公務員嘅身份
唔係淨係聽柯打做嘢 仲要識得捍衛自己嘅家園

老嘅上咗年紀嘅大部份都屌學生
身邊有啲同事黎緊入紀律部隊
佢地講到明想做人唔想做牲畜

我希望有自稱唔係黑警的人可以集體辭職，如果你仲有良知。個d好多都係後生仔女來架。

辭職拿光環啦，香港人唔會待薄你地。

有出應該係得警狗洗哂腦

所以出嚟幫手都低調啲
你唔知fb ig誠啲仆街會篤你

班狗要交數，路過都會搞你

講真自己要醒水啦，做實事算，post相like相呢d等比人篤，你知佢地最鐘意玩篤灰玩鬼信

好多狗都睇唔起其他紀律部隊

大家咁話

憑咩？
救火佬無架生一樣係個普通人
警犬無裝備只係隻狗
你啲工具點黎架？係納稅人既錢黎架仆街
入職要求最低就係你班狗
人工最多又係你班狗
其他部門話要加人工又係班狗衝出黎魚蛋論
就憑你有多千零蚊狗眼看人低？
咁連登仔fg 50k係咪可以指住班狗黎笑？
學人睇唔起人

師兄我願意
因為我覺得警察已經唔再係保護市民
警隊冇請錯佢地
奴性重 冇思考 短視
口口聲聲係維護法紀 好似好正義
其實只係保護緊一個腐敗既政權
是非黑白不分
如果條例通過左
你班黑警全部都係送自己仔女 屋企人 同埋香港人去白色恐怖既幫兇呀！

狗改不了吃屎，推

辭左職再講啦

pc出現了

各位同事出去真係小心d，係真係有專人cap fb/ig 篤灰的。

唔好講術語
當係保障自已

無錯，做咗野唔需要po fb ig話比人知架，你自己心安理得就可以!

我好廢唔敢企最前

好過唔出!!對得住自己良心就可以

ok

大多數後生既在職同事撐 老既舊制既屌

但後生嚟講，毅進學歷既係撐警
Asso/HD/degree 以上係撐

唔知係咪撐返毅進同學完全唔理解佢地諗咩
可能毅進課程已經洗緊腦

利申：非狗/degree

後生仔都有視死如歸的覺悟，你地辭份工做返個人都無勇氣。

你地自已看下㩒低個女仔地下打佢條片，應以身為狗為耻啊，屌你老母

仲有救護

呢樣真 連部分三柴都支持搞鳩政府

監獄裏面對住啲囚犯權力唔大

消防救護入境海關一定大啦

關咩事啊，睇人架姐

利申救護，毅進，100%撐市民/示威者

咁真係唔知，可能佢地局重藍陣營

反正我自己，我師兄弟，我局既人都成日係fb表態，發聲，屌7 政府/驚犬
有一部份更加上埋街抗爭 好勇